\section{Convenções Documentais}
Diferentes cores são utilizadas com diferentes noções semânticas, quando as seguintes cores são utilizadas elas têm o seguinte significado:
\subsection{Adiçoes e Alterações}
Textos a verde identificam adições ou alterações aos conteúdos da versão anterior.

\new{Este texto foi adicionado ou modificado desde a versão anterior.}


\subsubsection{Descontinuados}
Textos a cinza identificam conteúdos descontinuados e seram removidos na próxima versão.

\deprecated{Este texto será descontinuado na próxima versão.}
